{"id":576,"date":"2020-12-14T09:18:28","date_gmt":"2020-12-14T09:18:28","guid":{"rendered":"./?page_id=576"},"modified":"2020-12-14T14:03:57","modified_gmt":"2020-12-14T14:03:57","slug":"bus-scolaires-2020-2021","status":"publish","type":"page","link":"./bus-scolaires-2020-2021\/","title":{"rendered":"Bus scolaires 2020 &#8211; 2021"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"576\" class=\"elementor elementor-576\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-03ad4da elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"03ad4da\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0412a36\" data-id=\"0412a36\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-28fefc9 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"28fefc9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Bus scolaires 2020 - 2021<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4ab290d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4ab290d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0f0b0e5\" data-id=\"0f0b0e5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3ccf93f elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"3ccf93f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.europtours.fr\/web\/europtours\/bus_scolaires_2020-2021\/horaires_college_marcel_anthonioz_2020-2021.pdf\" target=\"_blank\">\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Coll\u00e8ge Marcel Anthonioz - Divonne-les-Bains<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.europtours.fr\/web\/europtours\/bus_scolaires_2020-2021\/horaires_college_georges_charpak_2020-2021.pdf\" target=\"_blank\">\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Coll\u00e8ge Georges Charpak - Gex<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.europtours.fr\/web\/europtours\/bus_scolaires_2020-2021\/horaires_lycee_et_college_jeanne_darc_2020-2021.pdf\" target=\"_blank\">\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e Jeanne d'Arc - Gex<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.europtours.fr\/web\/europtours\/bus_scolaires_2020-2021\/horaires_lycee_ferney_voltaire_2020-2021.pdf\" target=\"_blank\">\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Lyc\u00e9e Ferney Voltaire<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.europtours.fr\/web\/europtours\/bus_scolaires_2020-2021\/horaires_lycee_st_genis_pouilly_2020-2021.pdf\" target=\"_blank\">\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Lyc\u00e9e Saint Genis Pouilly<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.europtours.fr\/web\/europtours\/bus_scolaires_2020-2021\/horaires_college_le_joran_2020-2021.pdf\" target=\"_blank\">\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Coll\u00e8ge Le Joran - Pr\u00e9vessin-Mo\u00ebns<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.europtours.fr\/web\/europtours\/bus_scolaires_2020-2021\/horaires_college_jacques_prevert_2020-2021.pdf\" target=\"_blank\">\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert - St Genis Pouilly<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bus scolaires 2020 &#8211; 2021 Coll\u00e8ge Marcel Anthonioz &#8211; Divonne-les-Bains Coll\u00e8ge Georges Charpak &#8211; Gex Coll\u00e8ge et Lyc\u00e9e Jeanne d&#8217;Arc &#8211; Gex Lyc\u00e9e Ferney Voltaire Lyc\u00e9e Saint Genis Pouilly Coll\u00e8ge Le Joran &#8211; Pr\u00e9vessin-Mo\u00ebns Coll\u00e8ge Jacques Pr\u00e9vert &#8211; St Genis Pouilly<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"./wp-json\/wp\/v2\/pages\/576"}],"collection":[{"href":"./wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"./wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"./wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"./wp-json\/wp\/v2\/comments?post=576"}],"version-history":[{"count":22,"href":"./wp-json\/wp\/v2\/pages\/576\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":772,"href":"./wp-json\/wp\/v2\/pages\/576\/revisions\/772"}],"wp:attachment":[{"href":"./wp-json\/wp\/v2\/media?parent=576"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}